https://web.archive.org/web/20031024205540/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=467

### [9340] 千葉のOBA3	2003.01.11 SAT 22:41:28　
	
こんばんわ！最近息子のせいで生活リズムが思い切り狂ってます。

９３２８　葵さま　まだまだパソちゃんはグレてますか？でも久々の感想カキコ良かったですねー！

９３３０　無言のパンダさま　ダ＠ソーはデパートみたいに、○階は何々売り場とか表示がしてあって、見やすいようになってます。おもちゃ売り場も充実してます。（？）ところで、子パンダさまは信宏の変わり様に、何ておっしゃってますか？やっぱり似合わないって？

９３３１　里奈さま　そうですよねー。自分でＡＴＭでお金下ろしてるりょうちゃん。なんとも言えずに切なく見えました。香ちゃんがいた頃は、なんとでもなっちゃうって思ってたでしょうしねー。あーーー、せつない。だんだん香ちゃんに似てくるアシャンの事も、心の中ではどういう風に思っているのかな・・・。と、思いましたよ。（わ、なんか今日私、すごいマジメ！）

９３３４　将人さま　万札ってくずしちゃうと、すぐなくなっちゃいません？なるべくなら、くずさずにお買い物を済ませたい・・・という主婦根性・・・です。ＣＨのりょうちゃんはパアーっと使ってましたよねー。どうやったらそれだけ使えるの！？ってくらいに・・・・。懐かしいです。

９３３７　いちのさま　あらら・・・。近頃お見かけしないと思ってたら・・・。風邪ですか？一人のおうちに帰って寒いんでしょうねーーーー。一人は・・・・。あれ？慰めてるのよ、私。

９３３９　マイコさま　お久しぶりです！「冴羽さん妹をよろしく（後編）」って、香ちゃんのお姉さんのさゆりさんが出てくるアレ？あの時の香ちゃんへのりょうちゃんのセリフ。「おとなしく待ってりゃいいのに・・・。このジャジャ馬が・・・。」だっけ？（ちょっと自信ないけど。）あのセリフ言う神谷さん。すっごく情感こもってて最高だったような記憶が・・・。ちがってますーーー？（全然違ってたりして・・・大汗。）

インフルエンザが本格的に流行りだしたようです。皆さん気をつけて下さい。あと、スギ花粉症の方、今ぐらいから甜茶を飲み始めると、2月以降が楽ですよー。・・・眠い・・・。

### [9339] マイコ	2003.01.11 SAT 21:57:06　
	
みなさまこん～♪（こんばんわ・こんにちわを略した言い方です～ｖ･･･略さなくてもいいってか！？）今シティーハンター２を見ながらカキコしてま～す。題名は「20年目の再会！冴羽さん妹をよろしく（後編）」です♪もうすぐ最終回なのではやく見た～いですっ！！

将人様
いえいえ手書きじゃありませんよっ。期待させてすいません！プリントです。あっ！今日将人様からの年賀状届きましたよ！！ありがとうございますぅ～！！

そういえば図書室の管理している人、シティーハンター好きってきいたよ～うな？？うん！確かそうだっ！！だからなのねっ？！ほかにも金田一少年の事件簿もありました。
どうせならシティーハンターの小説一冊だけじゃなくって、なん冊もあったらいいのにな～っ！！

### [9338] TAKESHI	2003.01.11 SAT 17:55:00　
	
こんばんは。

＞[9287]いちの様
コンタクトはやっぱ怖いですね。友人の話では、寝てる間にコンタクトが目の裏側にいったとか（汗）僕も目悪くなったんで、メガネ買おうと思ってます。

＞[9298]将人様
何で龍の猫になるんだろう、うーん・・・摩訶不思議だ。

＞[9299]阿樹様
お住まいは富山県ですか！？いいなー、ぶり食べたい！！大好きですよ。いつも寿司食べに行ったときは、絶対食べますから。
母は台湾人ですよ。北京語が一番メジャーらしいので、北京語習ったほうがいいって言ってました。

### [9337] いちの	2003.01.11 SAT 15:34:51　
	
年初め　テストと風邪に　ノックダウン　（歌●です）

それでも私は生きてます・・・。

### [9336] 野上唯香	2003.01.11 SAT 12:50:32　
	
将人様
今日、「ＣＨアニメムック」が到着しました。ありがとうございました。合同コントの悪役設定は難しいですね(-_-;)

里奈様
春休みの帰省は冬よりも長い（？）と思います。夏の水着販売の店長頑張って下さい。今年の夏は里奈様に水着選んでもらおうかな。昨日は待ちに待った「高校教師」が始まりました！！藤木直人超格好良い～(^_^)v私の女子高にもあーいう藤木直人や遼系の先生が来て欲しい～。と担任の先生と意見が噛み合いました（笑）

### [9335] 言射 麟	2003.01.11 SAT 11:31:53　
	
to ＳＭＴＰ
smile.Nice to meet you!
Are you learnd computer science in unversity?
I like like this subject.because I ofen play
the game on computer.sometimes,when some matter
with my computer,I repair it by myself.
I think it's interesting.
...by the way.My computer is made in 1998.
Oh!!!!!to now it's too old.(faint~)

to 里奈:
(sigh~)what a bad weather here is...(cry...)
Yesterday,here is have only 0c.！To Chengdu,
it's very cold .And I have gone to Chongqin
(the other city in Sichuan)to see one of my
friend,she catch a deep cold.well,maybe,It's
she contagion to me.but people said:contagion
your cold to anther.you'll be ok.(smile)At least
she'll be fine.
Don't worry,my body is haleness(^_^).Although
look like very thin...but the doctor said,to a
man,catch a cold sometimes,it's good to health!
And the A.H.I have only read to the glass heart
ravel out the problem for the Russian woman.
what the next story?

### [9334] 将人（元・魔神）	2003.01.11 SAT 01:14:32　
	

＞[9325] 野上唯香さま　2003.01.10 FRI 19:07:53　
合同コントの悪役が「意地悪教師Ａ」とかですか？
なんか未成年で報道できない人みたいですね(^^；

でも北条司先生の漫画作品のキャラの引用じゃないという
野上唯香さまが考えたオリジナルのキャラだというのは
分かりやすいかも知れませんね。

ただ前編・中編・後編と分担を分けましたが、このオリジナル
のキャラの先生のオチとかの部分は、漫画に登場して
いないので、性格とか分からない部分があるので、
分担とは関係なく、その部分に挿入する話を
野上唯香さまが考えて、話を繋いで頂く事になりますが、
よろしいでしょうか？

＞[9326] マイコ様　2003.01.10 FRI 20:21:00　
すみません。今、確認したら年賀状、届いていました。
親にきた年賀状をまとめていた所に、混じってました。
すみません。
この絵、マイコ様が描かれたのですか？すごく上手いですね。
この掲示板に来られている人って絵の上手い人が多いですね。

学校の図書館にシティーハンターの小説があったんですか？
でも扱い方、雑ですよね。机の上に足を置いてなんて～！
→僕の部屋で寝ころんで読んでいる事あるので人の事いえないが

学校の図書室になんで、あったんでしょうね。
図書室の本を管理している先生か、図書委員などにＣＨファンが
いて買う許可が、通ったんでしょうかね？
それとも卒業した生徒とかが寄贈したのかな？
→悲しい意味での寄贈かもしれませんが・・・。

＞[9327] ＳＭＴＰ様　2003.01.10 FRI 21:08:04　
宿題、大変ですね。僕も休みが終わってギリギリで出していました。
間に合わなくて、開き直ったっていう事もありましたけど

＞[9328] 葵さま　2003.01.10 FRI 22:21:4
葵さま、お久しぶりですね。お帰りなさい。
メカアニメの件、分かりましたか？
じゃあ、ＨＰにアップしている、そのアニメの主題歌の曲、
消してもいいでしょうか？

＞[9329] 千葉のOBA3様　2003.01.10 FRI 23:01:02　
冴羽さんが残高1万円残したのって、そういう心理だったんですか？
そこまでは、読みとれませんでした。
ＣＨ時代は香さんが管理していたけど、冴羽さんも大変ですね。

→この前にクイズに出した時の初期の冴羽さんなら一週間で
　一億円使ってしまった話ありましたね。
　その直前に香に槇村さんの死を伝えた時と、ユニオンテオーペ
　の戦いでも現金輸送車(装甲車)を襲って、かなりの金額を
　奪っていたハズなのに

＞[9330] 無言のパンダ様　2003.01.10 FRI 23:27:37　
信宏の変わりようには驚きましたね。
新宿で悪い物に影響されたんでしょうか？
香瑩にカッコ良く見て貰う為に、染めたのなら香瑩がイヤがって
いるようなので逆効果みたいですね。

ガ＠ダムのガチャポンは、今は集めていないんですよ。
学生の頃はブームだったのでプラモを色々と作っていた
んですけどね。

風邪で、頭がシンドイくて集中力が無いのは、直ってきてますよ。
でも治りかけでだいぶ楽になってから、クシャミやセキや
鼻をかむなどしているので、逆に今頃になって心配されたり
しています。

＞[9331] 里奈さま　2003.01.11 SAT 00:30:36　
今回の冴羽さん、香さんにまかせていた事をやっているので
さみしそうですね。香さんとのＣＨ時代は、いつもお金がない
って怒られていても平気だったのに

### [9333] 将人（元・魔神）	2003.01.11 SAT 01:14:02　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

今週号のＡＨのカレンダー、以前に見た事のあるイラスト
みたいですね。
ただ、あの絵は、新宿での戦争でホテルに集まった、みんなが
香さんに向けて、乾杯している場面を想像してしまう絵ですね。

→その裏の北斗の拳フルカラーコミックスの宣伝をみて
　ＣＨやＣＥ、ＡＨのカラー版出て欲しいって思いました。
　フルカラーでなくて連載時のカラーのページだけでも

香瑩、性格がだいぶ、かわりましたね。
でも信宏、その髪の毛やめて欲しいな！金髪なのか？茶髪なのか？
分かりませんが・・・。

睡眠ガスを使うなんてＣＨじゃなく、まるでキャッツアイですね。
（→海ちゃんの喫茶店じゃなく泥棒３姉妹の）

弟の裕司さんってヤクザの世界に入ってしまって兄と食い違って
しまったけど、家族を思っていたんですね。

＞[9319] 里奈さま　2003.01.10 FRI 01:32:12　
言射 麟様の翻訳、ありがとうございます。
翻訳ソフトだけでは、意味が分からなかった事が分かりました。
野上唯香様との合同コント、進めないといけないですね。
僕のせいで、止まったまんまですね。すみません。

＞[9320] OREO様　2003.01.10 FRI 05:38:06　
ひえっ～！予習だけで、1教科100ページ以上なんですか？
そんなに本読めませんよ～！頭が痛い～！
漫画でも100ページ分を何個も読めないのに、勉強の本なんて～！

好きなNHKのプロジェクトＸの本も、コミック版はすぐに
読みましたが、活字版は、まだ読破できてないです。

→近所の本屋さん、無くなったら入ってこないので、新しいの
　出たら前の巻、読み終わってなくても買っていたら、
　いつのまにか読んでいない本が溜まってしまってます。(汗)(^^；

＞[9321] sophia様　2003.01.10 FRI 11:39:43　
新年あけまして、おめだとうございます。
お忙しかったんですね。

＞[9323] 千葉のOBA3様　2003.01.10 FRI 15:51:00　
今日、僕の家の近所にあるホームセンターの中に入っている
100円ショップのダイ＠ーを見たんですが、他の外国の
ミニカーはあったんですがミニクーパーは無かったです。
近所ではないけど、他にも＠イソーのあるところを
見てみますね。

パソコンもいつかは手軽な物になるでしょうね。
今の携帯電話とかメールもインターネットも出来るので
僕が知っている昔のパソコンを、すでに超えている物も
ありますね。

→最初のファミコンのように漢字が使えず、アルファベットか
　日本語はカタカナだけだったパソコンもあったので

風邪は、頭が痛いとかはマシになったんですが、クシャミとか
セキとか外に見える症状が出てきました。

＞[9324] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　2003.01.10 FRI 18:47:29　
風邪、大丈夫ですか？
今回のカレンダーのイラスト、書き下ろしじゃなく、一度見た事の
ある物だったですね。ちょっと残念なような。
でも今回のカレンダーもうれしかったんですけどね。
また後で部屋に貼ろうと思っています。

信宏のキャラ、もう最初にホテルで出てきた時のイメージから
変わってしまってますね。
香瑩に尻にひかれているようですね。
いい役割は、冴羽パーパに取られていますからね。

### [9332] 里奈	2003.01.11 SAT 00:47:10　
	
☆ｔｏ 言射 麟
Do you have cold now?
Is your condition OK?
I am also in poor health now owing to the tiredness of work.
　　　　　σ（+_+；）
Let's take care about each other!

Are you 25 years old now? I am 23 years old.
I thought that your way was younger.

Can't A.H. be read there?
Althought what is necessary is just to get used to your power,I can't translate a story correctly.
The story to where do you understund?
If you know nothing,I want to translate an old story little by little.

☆たま様
言射 麟様から たま様にメッセージがっ！！
やっぱ訳してくれる優しくて食べちゃいたいくらいの可愛子ちゃんは里奈しかいないんじゃない！！？でしょ！？（笑）
↓
たま様へ
はじめまして。
まず、誕生日おめでとう！そして、あなたがいつまでも愉快に過ごすことを望みます（笑）
あなたは学生ですか？
それと、あなたが興味を感じるものは何ですか？
私はスポーツ、音楽、（nosh…って何だろう？by里奈）、漫画が好きです。
　　　　　　　　　　　　　　言射 麟

うわぁ～、かなり直訳っぽい（笑）
でも解からない単語があったんでゴメンナサイ…。
ＯＲＥＯ様ぁ～『nosh』ってなに…？

### [9331] 里奈	2003.01.11 SAT 00:30:36　
	
信宏の金髪、里奈はカッコイイと思ったんだけど…！？
でも別人みたいで最初 信宏ってわかんなかったんだけどね（汗）
阿香の口調、すっごくリョウ化してきてるわ！！
『かったるいし…』とか『〝はい〟は短く一回っ！』とか、
きっとリョウの口調で日本語覚えていってるのね。
たまに香を思わせるようなことも言うし♪
ひゃぁーっ（汗）冴羽家、ピンチ！！
残高見るのが辛いっ（￣□￣;）
それに比べて福留さんの残高は いち に さん しぃ～…８ケタ！？
リョウがＡＴＭでお金引き出してるのって、香がいないってことを再確認させられたようで、少し後姿が切ない…。いつもため息ついて落ち込んでる香の横で『なんとかなるって♪』って笑顔で言ってたリョウが今は真剣に領収書見つめて考え込んでるぅ～。
助けてあげたくなっちゃうわ（涙）
（自分もピンチなくせに…）

☆９３２８　葵様
復帰できたのはイイけど ブランクができちゃいましたね☆
でも里奈 葵様が復帰してくれて嬉しいわ♪
里奈も新作イラスト最近描いてないから、またブランクが広がってしまう！（汗）また夜更かし生活再開しようかしら！

☆９３２６　マイコ様
学校の図書室にＣＨ小説！？なんてステキな図書室！！
でも、読んでた人の態度が気に入らない！（＞_＜;）
『他に読みたいのなかったしぃー…』って感じじゃん！
ムッキィィー！（怒）

☆９３２５　野上唯香様
あの店で働いてる里奈はオネエ系だけど、
もともと里奈はＳｈｏｏｐみたいな露出度激しいＢ系なヤツなんで、
ハワイではＢな里奈に戻りまぁーっす♪
だから、射撃もＢ系でガンガン撃って来ます！
さすがに水着で射撃はやらせてもらえないだろうけど…（汗）
まだ一ヶ月先の話だけど、毎日ハワイの事で頭イッパイ★
春休み、また会いましょう♪で、夏休みも会いましょう♪
夏は水着の店長に戻ってるから超忙しくて、この前みたいに一日休み取るとか難しいけど、是非店に遊びに来てください！そこでも、露出度激しい里奈が見れますよ きっと（笑）

☆９３２３　千葉のＯＢＡ３様
水着でマグナム撃てるなら里奈絶対やる！（マジかよっ！？）
いろんなカッコで写真撮りたい！（笑）
水着じゃなくても似たようなカッコしてるだろうけど。
でも、肌出して射撃ってやらせてもらえるんだろうか？
火薬がチリチリあたって痛いとかあるのかしら？
一応ちゃんとした服持って行こう…。
（いったい どんな服持ってくつもりなんだ！？）

☆９３２１　ｓｏｐｈｉａ様
シャリシャリシャリ…
今もリンゴ頬張りながらカキコしてます♪
このリンゴほんとに美味しい！！
やらかくて甘くて、半分でも１個食べたぐらいの満足感！
コレでリンゴダイエットでもしようかしら♪
このリンゴなら食べ飽きないわ　　（＞ヮ＜）

☆９３２０　ＯＲＥＯ様
付けたしありがとぉ～！
自分で訳しといて関心する里奈…（てへへっ☆）
最近は訳すのに時間かかり過ぎて大変なんで、
将人様が教えてくださったような便利なサイトを利用してます。
でも、ちゃんと単語の意味調べたりしてメモって勉強してますよ！
もっと勉強してハワイの実践で自信付けたいなぁ～♪

### [9330] 無言のパンダ	2003.01.10 FRI 23:27:37　
	
こんばんわ★

あっ！葵さま来てる♪よしよし♪でもやっぱ苦労が耐えないのね（ＰＣ）ぐぁんばれぇ～☆

今週のＡＨ★カレンダーは書き下ろしじゃなかったけど、あの絵は大好きなので嬉しかったです(^^)
信宏の変わりぶりには驚いた！あの純粋な信宏はどこへ行っちゃったの～？！新宿の水にすっかり馴染んじゃったのね（悲）今なら以前のように女の子の逆ナンに騙されたりしないわね、きっと！(^_^;)
しかし二人とも言動がカゲキでテンポもイイし、なんかいいコンビじゃないですかぁ～？これからどんなふうに、あの兄弟を救ってくれるのか（・・・ですよね？）今後の活躍が楽しみです☆

＞たまさま（９３１４）
お誕生日おめでとうございます！今日はだんなさまと二人でお祝いかな？風邪でそれどころじゃないって？お大事にしてくださいね。「永遠のにく」バンザーイ♪

＞将人さま（９３１７．９３１８）
今日、ガ＠ダムのガチャポンをやったら（ハズイが頼まれたので^_^;）なぜか出るわ、出るわ！回せば回すだけゴロゴロ・・・！「どうしよう？」と思いつつも「ラッキー♪」と、いっぱい持って帰ってしまいました！でもさすがに気がとがめたので途中でやめたんですけどね(^_^;)もしご入用なら分けましょうか？（笑）
明日、体調が良ければいいけど無理しないでくださいね（チャット）たまさまご本人も具合悪そうだし、なんなら日を改めてもいいですしネ☆(^^)

＞里奈さま（９３１９）
言射　麟さまの言葉、すごくいいですね～！訳してくれてありがとう☆ホント、漫画に国境はないし、その同じ漫画を通じてこうやって同じ場所に集うことが出来てしあわせですよね♪ありがとう～！北条先生！

＞千葉のＯＢＡ３さま（９３２３）
そう！ダ＠ソーの本店（？）もビルになっててスゴイ大きいらしいんですよ！でもこの近所にはそんな立派なのはなくて、せいぜいスーパーとかのワンフロアだけ・・・って感じなんですよ。(^_^;)それでも見て回るのが大変なんだから、そんな大きなところで見つけるなんてすごいなぁ～☆
パンダあざらしのシールのことは気にしないでくださいね。でも見つけたら即ゲットですよ！（笑）

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま（９３２４）
風邪ですか～？ひどくならないうちに早く良くなるといいですね(~_~;)暖かくしてお大事にしてください☆

ではまた。(^_^)/~

＞里奈(9319)  
言射麟先生的话，非常好呢~ !谢谢你翻译的☆真的，漫画是没有国界的，能通过同样的漫画聚集在同一个地方真的很幸福呢♪谢谢~ !北条老师!


### [9329] 千葉のOBA3	2003.01.10 FRI 23:01:02　
	
こんばんわ！感想書きに来ちゃいました。

＞うわぉー！信宏、キンパ？キンパなの！？カラーで見てみたい。最初組事務所に潜入するために、わざと変装したのかと思ったよ。あんまり髪の色明るいと、眉だけ黒くておかしいからさ、東洋人って。眉もカラー入れれば？今マスカラタイプもあるよ。と、自分の子じゃないからって、いいたい放題ですな。ここはぜひぜひ、子パンダさまのご意見も聞きたいものです。でも、信宏髪染めたり、海ちゃんの事頑固オヤジって言ったり、ホントに今時の若い男の子になったんだね。・・・その辺はキンパが似合うかどうかは別にして、うれしいなーと思いました。で、「なぁ俺お前の事本気で・・・。」っていきなり告ろうとするなよ！ムードもなんもないわねホント・・・。でも大変だよね・・・。りょうちゃんぐらい「いい男」にならないと、多分アシャンはその気になってくれないでしょう・・・。道は険しいね・・・。しかし、アシャンと信宏。いいコンビになりそうですね。楽しいです。二人見てると。・・・そしてりょうちゃん。８０００円引き出して、１０２３７円残したの！？わかるーーー、それ。残額万円切るのがコワイのよね。（主婦心理ね。）かつて香ちゃんがした苦労をしてるのねー。なんか切ない・・・。だんだんゴハン食べるシーンとか増えてきて、それもうれしいです。生活感出てきたなーって。かつてのＣＨのように・・・。だからこそ、りょうちゃん達がホントに新宿にいるって思えるんだよね。「トメさん兄弟」の和解をどうやってしていくのか・・・。来週がまた楽しみですね。（信宏もまざるのかな？）

なんだか、すごく長い感想になってしまいました。レスはまた明日・・・。

### [9328] 葵	2003.01.10 FRI 22:21:47　
	
　何か知らんが、ココに来るまでに３０分かかった。まだ設定が甘いってか？えいっ！メカにつおい方、教えてぇ～っ☆〈＞_＜；

　一ヶ月ぶりの感想♪（何せ最終カキコが１２月６日だったもんで☆）リョウちゃんかっこいい～♪信宏、似合わねぇ～☆阿香、「香」化！（笑）どんどんＣＨらしくなってきた阿香にリョウちゃんも一安心？それとも煩いのが戻って大変かしら？！さてさて、やはり根はやさしかった裕司さん。阿香はどうする気かな？あぁ～感想書けるのがうれしくてハイテンション♪支離滅裂でゴメンナサイ☆〈^^；

＞無言のパンダさま
　遅くなりましたが、９０００キリ番おめでとさんです＆私の不在案内のカキコ、サンクスでした♪プロポリスのＣＭ見ました？ナイスだったでしょ？〈^^

＞たまさま
　はぴはぴ・ば～すで～♪たまさまのＢＤはやはり「１１０番の日か。危険人物現る！ってこと？！〈^^；Ｗｅｂクリーターと新妻の二足のわらじ、がんばってね♪

＞いちのさま
　吐血？…と思いきや朝から鼻血ですかい。何やってんだか…。〈^^；

＞Ｐａｒｒｏｔさま
　「葵・消滅説」ですと？！ニューバージョン葵のキックをお送りしますわっ！

＞ゆりかさま　
　はじめまして（…よね？！）葵です。私もたまさまと同い年です。タメが増えてうれしいわ♪

＞ｓｏｐｈｉａさま
　なにやら海外に行かれたとか。年末年始を仕事に明け暮れた私から、ニューバージョンの葵キックを差し上げますわ♪

＞里奈さま
　唯香さまとデートしたんですか？いいですね～オフ会ないかしら。今年もイラストよろしくね♪

＞将人さま
　どもです。例のメカアニメの件、思い出しました。（ビス○ルクです☆）まろてぃでカウントダウンですか？参加したかった…。（泣）

＞千葉のマダムさま
　年賀状２枚もありがとう。また手紙書きますね。今年もバン木探検隊、お願いします♪

＞ｋｉｎｓｈｉさま
　お手紙とどきました。生きてます。今年もよろしく。二人オフ会します？！

　まだＰＣ不調のため、ナンバーをはしょららせていただきました。すみません。その他メッセージ下さった方々、さんきゅ～♪

### [9327] ＳＭＴＰ	2003.01.10 FRI 21:08:04　
	
φ(..)メモメモ…（１１０番の日…？）
たまおねえさまお誕生日おめでとうございます。

それだけです。ハイ。

風邪をひいておられる方はお大事に。

宿題に追われているといいながら、また出現して大丈夫なのかとお思いの方。大丈夫です。勉強嫌いですから～☆（でも、期日までにはおわしますよ）

＞謝麟(xielin)さま
How do you do?I'm grad to meet you.;-D
I'm a college student.I study computerscience.
You have a cold!?That's too bad.Prease take care of yourself.
拙い英語で申し訳ないです。

大学で英語の授業やってるんですけどね。さっぱりできないですね。辞書片手にこれだけです…(ToT)。間違いあったら誰かつっこんじゃってください。

ではでは(^o^)/

### [9326] マイコ	2003.01.10 FRI 20:21:00　
	
皆さんこんばんわ～。突然ですけど、昨日学校の昼休みに図書室へ行ったら、なななななんと！シティーハンターの小説を発見っっ！！私は急いで手に取りました！そしたらその小説本はもう折り曲がっていてボロボロ･･･。がっかりした私は、今日また図書室へ行きました。そしたらどっかの変なやろうが、机の上に足を置いて椅子によしかかりながら、シティーハンターの小説を読んでいたぁっっ！！んもぉ～～う許せんっっ！！シティーハンターが好きなのは結構ですけどぉっ！そんな読み方ないでしょうがっ～！！も～うプンプンッ！！そんなヤツに読んで欲しくないわっ！！って感じです。でもなんで、図書室にシティーハンターの小説があったんだろ？？と不思議に思うマイコでした～。

将人様
突然ですいません！私の年賀状届きましたか～？？

Ｂlue Ｃat様
初めまして。風邪、大丈夫ですかぁ？私もちょっと風邪気味です。あまり無理しないで下さいね。　

たま様
お誕生日おめでとうございますっ！！お久しぶりですね♪またよろしくです。

### [9325] 野上唯香	2003.01.10 FRI 19:07:53　
	
将人様
「ＣＨアニメスペシャル」の到着を楽しみに待っています(^_^)/合同コントの悪役ですが私も実名を出さず、「意地悪教師Ａ」とかで表示するのは？

里奈様
メール等でよく聞いている、「ハワイで射撃をする」。超～羨ましい(^_^)/~私も行きたい（無理）って感じです。今度春休みも帰省するのでその時にまた一緒に遊びませんか？？ダメですか(@_@)

### [9324] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.01.10 FRI 18:47:29　
	
　こんばんは～。　なんかわたしも風邪っぽくて、セキは出るし、一日中鼻かんでる状態で・・・こんこんっ、ちょっと疲れてきたよ。これ以上悪化しなきゃいいけど。

　では今週の感想です。
　Ａ・Ｈカレンダーのイラストって、描き下しじゃなかったんですね^^；　前にバンチの表紙になったやつですよね。
　阿香の口調、なんか香そっくりじゃありません（前にどなたか言ってましたっけ）？　リョウ、どんな気分で聞いてるんだろうなぁ。
　信宏の茶髪（？）、阿香もつっこんでるけど、ごめん、わたしも似合わないと思う（笑）　キャラもますます壊れてきてる気がするのはわたしだけ？　Ｃ・Ｅって、やっぱりリョウたちしかお客来ないんだね、しかもたぶんお金払わないんだろうし（笑）
　冴羽家って、相変わらずお金がないんですね、夢ちゃんちって相当お金持ちそうだったからきっといっぱい依頼料もらったんだろうな、と思ってたのに、それも残ってないんだ（笑）
　裕司は、福留の両親と兄だけしか愛せない、それ以外の他人はどうでもいい、って思っちゃってるのかな。裕司＆裕介は最終的には和解するんだろうけど、リョウたちがどうやってそこに持ってくのか、楽しみです♪

＞[9313]葵さま
　お帰りなさ～い(^o^)丿　まだまだ大変そうですが、早く完全復活するといいですね☆

### [9323] 千葉のOBA3	2003.01.10 FRI 15:51:00　
	
こんにちは。いやー、まちに待ってたバン金ですね。解禁が楽しみです！

９３１３　葵さま　おっかえりなさーーーい！！お待ちしてましたよ！また、バンバンカキコして下さいね！バージョンアップ大歓迎！！

９３１４　たまさま　ハッピーバースディたまちゃん！！１１０番だったのねー。香ちゃんのポスター無事に着いて良かったです！誕生日プレゼントにもなったし！風邪どうですか？早く良くなってね。（って優しいじゃん私！）

９３１５　無言のパンダさま　ここのＪＲ駅のそばのダ＠ソー、ものすごく大きいんです。地下一階、地上６階ぐらいなの。ミニクーパーは「レトロカー」ってなってました。いままで似たようなのは見てきたけど、赤のボディにルーフが白は初めて見ました。ヨコの金の模様がなければもっとよかったのに。そちらのダ＠ソーにもあるといいですね。私も随分さがしてたので、いつかは見つかるかも！！ですよ。あと、パンダあざらしのステッカー中々商品が入荷しません。もう少ししたら来るかもしれないので・・・。

９３１７　将人さま　そうですよね。うちも最初パソコン買った時は高かったです。あの頃と比べたらだいぶ安くなったと言うか、安いのも出てきたというか・・・。かつては電卓とかワープロなんかも高かったですもんねー。パソコンもいずれは手ごろなものになるかもしれないですね。そういう製品の進歩ってすごいですよね。携帯電話なんかも、とどまる所を知らないってカンジですもん。将人さまも風邪気味ですか？早く良くなるといいですね。

９３１９　里奈さま　しぇーー！水着でマグナムを撃つと！？そんな、りょうちゃんが喜びそうなコトを・・・。言射　麟さまのカキコ翻訳ありがとー！すごい、いい事おっしゃってるのね。ほんと、ここは国際的だわ！おばさんの脳みそにもいい刺激です！

９３２０　ＯＲＥＯさま　外国の大学ってやっぱり勉強大変そうですね。うちの子なんて、こんなに大騒ぎして大学入って、その後ホントにちゃんと勉強するのかなー？なんか、親としては色んな経験してほしいなー、とか思うんですけど。やっぱり入った以上はちゃんと勉強もしてほしいし。日本の大学ってやっぱり甘い？

それでは、解禁後これたらまた来ます。






### [9322] 言射 麟	2003.01.10 FRI 15:18:06　
	
to里奈
I catch a cold now,what a bad weather......
well,to me English is difficult too. because
,the student who learnd art design, have no more time to study it.
but I know,it's very important to me.
so I exercise English now.i'll do my best to learn English well.
en,i'm 25 now.and you?
by the way,can you tell me how many A.H.can you buy?what the story develop?



to Tama:Nice to meet you.
First,HAPPY BIRTHDAY to you!and wish you have
a good time forever!!(smile)
are you a student?
and what you interest?
I like sport.music.nosh,and.comics!

en,thanks,里奈 translate to us.xixi



to OREO
hi!!how do you do?
In our city,It easy to buy Mr.Hojo's comics.
but most of these are piratic!!
translate and printing are not well.
I no like it.but it not easy to buy the
.....(how to say the book not piratic??hehe....)you know.especially the
new book what Mr.Hojo's.......
sigh.....but other way,i'm lucky than you.
;D~

### [9321] sophia	2003.01.10 FRI 11:39:43　
	
皆様あけましておめでとうございます。
本年もよろしくお願いいたします。
・・・・・・ってもう１月１０日になっちゃってるよ（汗）
ちょっといろいろ忙しくてのぉ・・・

おぉ！今日はバン金！！
しかも「たま様ご生誕の日」！！

たま様　ＨＡＰＰＹ　ＢＩＲＴＨＤＡＹ♪♪

でもご本人風邪でつらそうね。。。。お大事に。。
無言のパンダ様がおっしゃっていたように
「たま様の誕生日＝１１０番」これは、たま様が生まれ（危険なので）１１０番だぁ、ということに違いありません（＾＾；）

＞たま様＆里奈様
無事に届いて良かったです～
ホンとはもっと送りたかったのだが箱に入らんかったのだよ。りんご箱ごと送ると送料が・・・（泣）ごめんね。。
また機会があったら貰ってやって下さい　m(_ _)m

＞ＯＲＥＯ様
また郵便送ったので１週間～でつくと思いますが、
もし２週間たっても何もなかったら連絡下さい。
お願いします。

それでは皆様よいバン金＆週末を。
